一句講哂 uzi定faker

個人投Uzi
依家Faker太屎
skt冇左佢羸得仲多

waste time with faker

rekkles拉 又勁又令仔

唔同位點比

faker咁屎 贏咗幾多次s系列賽

faker屎 咁呢隻game果d人全部都...

咁uzi有幾多個世界冠軍

3>0

faker年年都靠人carry
今季換完人+meta換左
bang carry唔起就露晒底

toyz

連蒸餾水廣告都有佢

溫室小花 離開SKT打一場再講

SOR 唔記得呢加SKT都唔出佢

faker oppa>支那死肥仔

唔出小花又贏

Bengi=Faker

起碼RNG成隊會肯襯托uzi
個個都話希望幫uzi拎個冠軍
SKT 收收皮
成日話咩贏就faker 輸就其他人
個個係到扮大牌 特別個條blank狗

咁都屎
要求真高

好似Uzi 性格好過Faker

Uzi以前好鐘意噴人
好似近年先好少少

肥仔推人gif

Uzi話哂都有世界亞軍

唔識數